83歲謝賢被傳死訊 霍汶希︰佢同朋友食緊飯

最近網上流傳83歲的謝賢（四哥）離世，更附上截圖稱「83歲謝賢血液粘如粥，深夜腦梗走了！謝霆鋒和妹妹大哭，甄珍在病房不能出院！」引來不少網民討論，及後有傳媒致電四哥，他中氣十足表示自己不錯，問到有沒有認識到新女友，他更笑言「俾啲女飛晒！」而英皇高層霍汶希回覆稱︰「四哥非常健康的和朋友吃飯中，所以不用擔心呢！」

又係啲死人yt fake news content farm

點解啲內容農場咁鐘意作人死左

仲有啲傻閪藍絲又會信